大個咗先發現 俾人話「有進步...嘅空間」係一種讚美

短期內有冇進步唔係重點
冇進步嘅空間先可悲